[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (74)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
jerdan世界第一
恭喜呂爵安《E先生連環不幸事件》熱門#1
網軍愛鏡仔們

音源已在各大音樂平台上架
KKBOX

JOOX

MOOV

Apple Music
Spotify

28/1 各大商場MV播放 #時代廣場 #朗豪坊 #旺角TOP
29/1 巴士燈箱應援

[center]呂爵安世界第一 [/teal]
兒登！你睇吓！你得咗啦！
[teal]恭喜 E先生 連環不幸事件
熱門第一
要相信你自己
你值得擁有呢個成績架
你真係好好所以先值得咁多人支持
知道你一定會繼續努力
So Proud Of You 永遠做你嘅爵屎 [/b]
彈琴唱歌Charm死人

[center]呂爵安世界第一
兒登！你睇吓！你得咗啦！
恭喜 E先生 連環不幸事件
熱門第一
要相信你自己
你值得擁有呢個成績架
你真係好好所以先值得咁多人支持
知道你一定會繼續努力
So Proud Of You 永遠做你嘅爵屎
彈琴唱歌Charm死人
呢個MV成績呢個時刻好重要
想格式好完整表白

繼續支持《E先生連環不幸事件》呂爵安

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

喜歡每一個盧瀚霆

跳舞霆

charm charm霆

單眼霆

喂呀霆

貪玩霆

得戚霆

表白盧瀚霆 一起走下去

期待2月頭solo 拍劇順順利利

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

霸攻強吻牧

特別客串 前家政學會主席

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

狂賀呂爵安1st solo
《E先生 連環不幸事件》
各大音樂平台&MV繼續
UP UP UP

狂賀E先生連環不幸事件Youtube Trending#1
非常叻仔爵安你值得的

表白柳柳

Jerdan世界第一

姜仔啲廣告多到
一個禮拜5個廣告

變左廣告雜誌

每日都係廣告

來留名

一版12格相裡面有7格都係廣告
有廣告係好事嚟
但我都想睇多啲姜B平時嘅相

鋼琴擔當 唱歌擔當 搞笑擔當 靚仔擔當
呂爵安世界第一
你既努力大家都見到 期待你第二首歌

新po lm
表白安濤神表白盧瀚霆

今日突然好掛住牙波 好鍾意牙波look

契契村民+虎爺打手留名
前幾個post 快到留唔到名

盧瀚霆 我以你為榮

舞台霆

慢歌霆

暖男波

拍劇solo都要加油🦾🦾🦾

新po留名
盧瀚霆呂爵安加油 連環不幸熱門第一

表白安濤Son
呂爵安好叻仔！熱門第一
盧瀚霆加油！網軍已全面準備好你下首solo

好似仲有另一個運動品牌黎緊出

表白一直都好努力嘅呂爵安！！！
第一首solo有咁好成績 你值得㗎！！！

呂爵安世界第一

兒登網軍留名
呂爵安首支個人單曲 Youtube 熱門第一
E 先生連環不幸事件 各大音樂平台已上架！

牧田拍劇加油

非打手mode

想講 E先生連環不幸事件 超級好loop 聽到上咗癮咁 都聽唔厭

315K 繼續熱門第一

留名

太平紋身店
少年葉蓋天

狂舞派3

2月11
如期上映

新po 留名
呂爵安我愛你啊

Lm
本會表示期待牙牧愛心飯盒

以及期待🦾🦾🦾

例牌講句

♥️永遠支持盧瀚霆♥️

你地又爆左po
新po留名
牧春加油

推到叱咤十大

新post留名
永遠支持善良可愛又獨一無二嘅JeremyB

唔想令兒登有過多壓力盡力就得

咁又未使諗咁多住 做好目前嘅野先啦
聽歌去

Loop到而家就算無聽住個腦都會出現個melody

佢有小儀 麻利 阿正 🤣

佢心態好好啦

好難咁講 咁講上年有人就有獎啦
講到尾都要用好作品說話

吓， 佢同兒登差好遠喎，
冇獎好正常

我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

牙虎 無悔 隊長 皮皮主持仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔
年初一我虎有微電影 請多多支持

我諗佢意思係話⚫️同某啲DJfriend

睇番上一個post 開左唔夠24個鐘又爆左

前一排係過節而家簡直係應節

瞓醒啱啱先追完po就爆左
Btw虎嫂你上面話牙虎新年出微電影係邊套？好似唔覺有人提過

表白 姜B

同牙dee 盧覓雪一齊拍
娛樂風雲啲fd睇黎我虎又要被抽水了

其實要係叱咤攞奬真係好難好難
可能大家見mirror上年團同solo掃左6個奬對黎緊呢年嘅期望都好大
如果年頭嘅呢一刻已經為奬黎造歌
自己辛苦之餘粒仔又辛苦

用番Anson上年年中嘅一個story黎講
呢樣先係最重要

我覺得鏡仔係實現自己夢想出歌>>>>>>為獎而出歌
有獎當然開心啦但係太執著獎項會有反效果(no offence

年頭好難拎

同意
覺得如果執著拎唔拎到獎做歌手呢條路會行得好辛苦同唔長久
其實你望返出面 好多歌手都係等左好多年先上到叱咤

跳舞虎

真開左個靚頭 可能仲大壓力 個個都想佢地拎獎
對我黎講佢地keep住曝光
做好啲job 做好自己目標就夠

想加入虎嘅跳舞群組

真 做歌目標從來都唔應該係為獎
有獎係bonus 更何況以家先1月
一切都太早

有個人特色嘅好作品 值得比多啲人聽到

網軍會繼續努力推 E先生拍緊加油
收工後儘量訓多啲 休息完先上黎追po

可以見到佢地keep住曝光 鏡仔長長久久就夠

兒登先第一首歌，不如期待下佢之後會出咩歌，Solo行咩路線啦
係金就一定會發光 網軍always stand by

聽緊mirror頻道鬼故個集
好驚 但又唔想miss咗一集
同埋好想睇佢哋啲互動

唔驚㗎佢哋分享得好搞笑

驚到pause咗幾次

家政學會盧瀚霆七字痴女出現了

VS大家眼中文青柳

真係唔使驚 完全冇驚嚇成份 笑到仆街

得揭尾故少少恐怖 其他唔驚架

發現多咗好多呂爵安同盧瀚霆
大家係改咗名定新入嚟
開始熱鬧到唔認得啲人

認同
中意佢地其中一個原因係覺得佢地心態好好 好強大
佢地做到自己想做嘅野已經好好
當然有獎啲仔同我地都開心
但有心做嘅作品比獎項更重要

有聲的名
個日又諗唔到有咩七字痴女名
突然諗起呢個好好笑

改啦改啦
呢度有好多idea俾你

我算唔算七字痴女名

33痴女名

未夠班拎獎會俾人黑
我寧願佢地無獎慢慢建上去

夠班但無獎反而啲人會登佢哋唔抵
但未夠好紅就拎嘅話 好彩會多人留意 唔好彩就會怪fans洗投票/刷view

我以為係軟仔首歌添

咁人氣都係實力嘅一部分
唔係每個人都肯為自己鐘意歌手投票 刷view都要有人去做

夠唔夠班其實好主觀，樂壇甚至娛樂圈如果下下都要睇輩份先有得攞獎嘅話好無謂

姜仔講得好好，用作品說話

係軟仔首歌啊

姜仔聽日應該又出廣告post
好耐無見過姜仔po日常相啦
Story都少左po野
好想知姜仔而家做緊咩

有啲慢熱
一開始冇咩感覺
聽聽下開始考有feel

最近真係好多廣告 係咪全部都留係新年前出

呀邊個邊個夠有麻利oscar啦😊
冇得咁計

好似忙緊錄新歌

下星期終於到隊長出場喇
繼續許願狂舞派3如期上映

珍
個陣教主出嘅歌唔係dj中意播嘅曲風
柳都冇好多相熟dj啊

所以出到來嘅結果都係要睇作品本身
同埋no offense 但對叱咤攞獎對出道時間仲係好短嘅佢地來講其實真係一個bonus來

利申改左名

我係唔係都應該減一個字做7個字

g chi一齊7字

幾日先出下日常po啊姜BB

7字痴女組合真係好正

係囉好耐無見過日常po
對上一次好似係喺化妝室食沙律

唔知佢錄完未呢
佢之前錄歌都會po吓
今次好神秘
定係想俾驚喜我地

搞到我都想改太雜食唔知改咩好

其實實現到夢想出歌 將自己中意嘅呈現俾觀眾睇 得到認同 俾更多人認識已經好開心
當然有獎一定高興 但唔係做歌嘅最大目的 為獎做歌注定失敗

我揭尾故冇睇晒就pause咗但前面笑到仆街

我再改就冇咗句野嘅原意
本身句野有十隻字

um 點講呢
唔係話睇輩份嘅
純粹覺得大家平時接觸到 同投票結果唔同嘅時候 就會覺得係fans推佢上去多過真係多人中意

人氣依樣用歌手同偶像比都難
始終定位唔同
mirror都仲係起步

btw我都係mirror fans但單純覺得fans對獎嘅影響可以好大 但市場上比較普及嘅未必係佢哋
自己都覺得依年比較受歡迎嘅會係林家謙同serrini。 真係多人聽嘅除咗佢哋 都仲有隔離，是但求其愛依啲 新舊人都有。

尊重投票結果

你慢慢bin c先啦近期興bin佢c

想講依排成日聽到mike首我不如
真係會唔識聽到識

可惜連登冇得分兩行名 唔係可以用
對
不起

好遲d先改番7字痴女名

真 尤其睇埋mv之後 愈聽愈有種抽心嘅感覺 好有feel

終於等到結局篇

真 唔係話要咩論資排輩啲衰嘢 但佢哋仲咁新 條路有排行 慢慢儲吓portfo 攞多啲認同更加重要真係路漫長也靜候

我都唔係幾認到大家 唔知係改咗名定新粉
btw樓上絲打個名好正 想知牙撈見到啲名會有咩反應

隻歌同MV 都係要時間煲

不過而家寧願繼續睇白卡街 得閒睇下3秒姜 等下lokger
都唔想睇下一套

絲打想食幾多個 如果7個咪可以啱啱好擺晒上名

表白Anson Lo盧瀚霆

型仔霆

性感霆

可愛霆

跳舞霆

一起走下去
期待新跳唱solo🦾
大叔的愛 拍攝順利
更多更多你嘅作品

credit 返兒登

5個隊長 老虎仔 柳兒 兒登女 皮皮

留名大暴走

都係 下一套完全冇興趣 返去打機算 綜藝時間先開返部電視

好難搞 有冇興趣揀多兩個湊夠數
大愛虎皮柳登文

個獎係雙刄劍，提升知名度同時又會令街外人放大檢視佢地

我都有聽樹林，但係今年造星3同男排影響力真係好大，身邊唔聽廣東歌嘅朋友都有聽牙柳

柳登隊虎皮

搞唔掂

隊虎皮

呂應外合隊虎皮

所以其實idol喺香港好有市場
男排比fans推到贏晒方以文嘅電視獎
但其實暖男/229某程度上更值得支持
好多細節位好用心取景靚
男排真係贏演員

新搞作
期待

無論歌定電視劇都係各花入各眼
男排都有佢嘅好，就算唔係鏡仔有份我都會睇

唔知係咪e先生隻歌呢

頭號柳炒又蝦牙柳

又秒回

係咪個位E先生？？？？

E 先生咁樣問覺得有少少機會

呀柳染咗頭髮？

啫哩米都留言好期待
呢班仔成日mon住對方啲ig

啫喱米都留言 會唔會真係同字母先生合作

應該都仲係2層頭來 不過染大忽左銀色個part？

佢啲笑喊好有可疑
如果係平時同其他人合作 呢位頭號柳炒應該同啫喱米cm一樣嘅野

呢個掂

保持1秒距離防炒車

E先生好大機會 jerdan

又準備比串jer出post笑

邊個話同e先生合作㗎

今次有保持1秒距離嫁

陣間又俾牙柳bin

牙柳識玩
又講到明大家近排好想佢唱既歌
如果真係炒車真係有排笑

馬後炮

E先生唔好扮唔知

好靚仔

笑個下仲正過wink住chok個下

條片有埋聲
佢笑到勁大聲

E先生已經340K views 同21K likes啦
聽日blackpink好似出solo
網軍要加油

係咪Jerdan

上過Trending #1已經好叻

今日主力loop KKBOX

新po表白
我愛盧瀚霆
上個po有人呼喚我
七字痴女恤衫控最愛透氣恤衫霆

呢個Po搞到部電話好慢...

教主啲笑聲成個小朋友咁勁qq

邊有奸到咁靚仔㗎 呃我啦呃我啦

好透氣

尾二果張 我唔係神徒都搞唔掂

要笑到拗腰反去後面

絲打你真係儲落好多deep v裇衫盧瀚霆

補貼link

facebook18分鐘足本版
(未得閒睇貼咗先)

表白深髮括號盧瀚霆
想同教主一齊去mikiki影相相

啊啊啊啊啊啊啊我叫定先

Facebook個18分鐘都好好睇

我咁雜食都改到一齊改啦

佢個邊位呀應該係話唔認得牙柳個頭？

好想俾佢呃我入家政學會
又係時候FF

好想估係同邊個合作又怕炒車

真係用咗呢個名
死啦 你原本係邊個？已經唔記得咗

姐姐頂唔順啦

呂應外合好正

都似 等牙柳開估

有中學師兄做家政學會我一定入

有陰影的柳柳炒

所以先話要保持隊形預防炒車

deep v恤衫係一定要save
教主著恤衫好好睇

我都覺得佢係講話唔認得牙柳

開估嘅時候可能又多車連續炒

柳：邊個話係Edan話

笑死 要報上名來

2021mirror年
繼續多多關注支持鏡仔

熱播中
Stanley - 激安百貨
Lokman,Tiger,Frankie,Alton - 囝囝女女730
姜濤,Lokman,Tiger - 太平紋身店
Edan - E先生連環不幸事件

Stay Tuned
狂舞派3
向西聞記新春sp：阿姨~我不想努力了！
克服他她它
考有feel
無限斜棟有限公司
超感應學園
塵沙惑
大叔的愛
擊戰
mirror go 3
膠戰2
團歌
solo歌
.
.
.
(持續更新中)

mikiki fb嗰條真係一路睇一路心心眼
做奸商都要wink真係笑死

啫喱米請keep住淺髮色 好好睇

虎嫂你塊面睇嚟真係好細喎

用日本立體口罩

送上笑到拗腰gif

柳：先唔同edan唱呀

奸險單眼好可愛
西蘭花炒雞柳重出江湖同爆家姐料勁搞笑
教主真係一個 sweet boy

五月紅館

三次元有一款粉紅色嘅s size口罩(145mm)都算細

登：ah嘛 係囉 費事啦我唱得咁好聽搶佢風頭Edan唱歌都好聽呀

柳：馬後？

我想主席教我整西蘭花炒雞柳

成個post都係jerdan 留名

So I say I love 姜 son

我想講佢呢輯相超靚 好warm
想做佢女朋友 一定好暖男

笑到拗腰盧瀚霆？
一路追po搞到成個腦都係七字痴女名

小心呢句都比柳話馬後

好鄰家男孩feel
呢輯真係好正

柳你知唔知你搞到啲fans好有陰影

有個cm話靚仔到手機對唔到焦好有創意
就快情人節呢輯相好應節

牙米好正啊喂

痴鬼線牙虎好QQ啊

老虎仔

咁睇又細粒咗 好似耷低頭望5歲小朋友咁好得意

搞唔掂啦我 嗚呀
我dance呀喂

虎仔：明明我想型仔 但你地個個話我qq
但真係好qq

下一套又係娜姐

藍絲打丁片

登神

啊......................................

又打交真係好好笑

俾人打

好sweet

真
其實牙虎你好型架鍾意睇你著衫

下錄片黎架

補個gif
Sweet到

更加鍾意睇唔著衫

教主件衫好靚咁 想要

主席表示 我超必係起骨

有教主做我師兄嘅話 我一定仆到入家政學會 同主席一齊煮飯仔

喂
我冇咁講架牙虎

之前Lee搵佢拍廣告個件黎

ok喎 但最近好熱 香港好難入手

笑死 好多7字名教主一笑就成個小朋友咁 好得意

勁sweet

牙田咁嗲牙牧㗎咩

好想跟教主席學整生煎鹹冬瓜

家政學會係唔係教要倒成樽鹽落去

兒登表示心很累

佢地2個d相處真係好好睇

牙登戴緊係唔係粉紅色口罩
點解同教主啲色倒轉咗

其實好型 但係又會忍唔住讚佢好q

應該係mask on個橙色?

型到 成個mon濕晒

交換色可能情趣嚟

粉橙色

留名睇出黎binc但又打錯字

係Jerdan既組合名

好有情趣

牙爸型到呢
好想入戲院撐場呀
狂舞派算唔算係回憶黎
上一套都成8年前

牙登做乜咁受

然後再滭返上嚟仲有教擺盤

銀髮都carry得咁好真係得牙米先做到

集體回憶

繼續集氣

主席負責起骨 我哋煮
主席著圍裙好好J
我要J大叔的愛嘅圍裙牧

教主真係sweet boy嚟
教母生日快樂

原來教主媽先係黑豆水大師

帶粉色都好好睇

：嘔吐物

又燒

投入角色姐

#最強黑豆水大師
教母生日快樂

又改咗名
已經唔識分你地

牙爸
我會愛屋及烏架 如果開番一定入場睇

兒登咁嗲嘅
依家睇親登神都會諗起個一幕

佢之前好似話係教母幫佢炒啲豆再煲水

教母生日快樂

可摸以整張update list分唔清邊個打邊個

我之前都勁想買
但揾唔到

主席可唔可以捉住我手仔教我

家政學會教母 生日快樂

M 底

企係後面教我揸刀

師兄霆: 唔係咁切㗎 我教你啦 好冇？

笑死 我諗左好耐咖啦

貼番張我最愛既順毛 腹雞未驗證到 留名跟進

拯救鏡仔嘅教母

教母生日快樂
好想有個好似教主咁sweet嘅仔

點頂呀

越黎越多七字痴女

呢件褸好好睇 但着白色成日都勁驚會整污糟

呢幕一播出街唔知會爆幾多個po

教母生日快樂點解教主遺傳唔到教母啲廚藝

未諗好有咩七字名好改
等我循例轉七個字先

七字痴女熱潮再現

上次淨係相同花絮都十幾頁
到時唔洗瞓

好冇 有聲勁溫柔嘅聲線

到時應該一覆post就已經
「此討論已完」

冧死仲要每年情人節送花俾教母 真係甜到漏

相信咀戲一定多過原版
可以日日睇登神好幸福

3分鐘一個po
教主對胸肌

得呢啲

家政學會主席表示 係你哋有偏見

好耐無扭yes卡
有無人知邊到有得扭

嘩！！！！！

絲打想改邊個仔嘅名
好似又愈嚟愈多7字絲

最愛Jerdan

留名劇後討論 邊睇邊追最後應該兩邊都專心唔到

好似西九
我fd早兩日先扭完 仲話扭左十幾廿張都冇鏡仔

我都覺得好靚好舒服咁

曝光率最高嘅表情

至少要睇兩次

除咗教主係粉紅色之外 其他仔有冇咩代表色

我唔信 除非俾我攬攬

可以睇吓有邊啲近你

牙柳牙登是真的

跟住又日日返工都中晒眼瞓 好似之前男排嗰期咁

原來仲有咁多
而家好似要2蚊張

好想要呀 佢仲要係牛仔褸版型
定係因為教主着得靚

辛苦晒爵媽 仲要專登切心形紅蘿蔔So sweet

心心紅蘿蔔

安媽so sweet 好有愛

個concept好似日本啲便當
一拍劇就淨係可以食呢啲好慘
真係有咁大影響架咩原來

好有心機爵安食飽飽好似唔飽快啲去休息

我都唔捨得番工用
但有次為左襯衫帶左珊瑚紅個個，全部女同事都過黎問邊度買好靚

日日都受咁大衝擊
我可以

返工梗係戴普通白罩

主席我唔識整呢個甜品可唔可以教我
ff mode on

爵安話之後有除衫鏡頭

姜son變甜品師傅

每日精神支柱就係狗衝番屋企煲劇

播個15日應該係全年最幸福個15日

so sweet
睇到都覺得開心

澱粉易腫
牙田牙登塊面冇乜肉都要黑豆水就知

拍劇就變咗要日日上鏡 啲仔驚上鏡會腫咪一拍劇就日日都食得勁清淡
真係辛苦晒 好想兒登快啲拍完快啲好好休息下

人肉衣架真係要試上身先知

好有愛 羡慕

好有愛 滿滿愛心嘅飯盒

打開個飯盒諗起媽咪返到屋企又見到小如爵安嘅動力

都未必有得唞
考有feel 仲有2 日要拍
估係等埋登神個期

牙安係咪仲未放工 點解仲食緊飯

咁可能係鏡頭之下仲容易啲顯腫 好慘

真可能我著成個阿嬸咁

仲要佢新歌其實仲係咩宣傳都未有 見佢話放假都有野做真係

辛苦係值得架!!!!!!!加油!!!!!

應該番到屋企啦 岩岩佢同教主搭車走

應該係媽媽留咗飯俾佢返屋企食

牙田已經好瘦喇
塊面笠哂入去

呂爵安唔準再瘦啊!!! 你之前上鏡都好靚仔!!一啲都唔肥!

Thanks絲打
原來而家仲有咁多地方有

爵安而家瘦得滯喇

邊度有門市 想試吓

希望新年有得真係放下假
做到瘦哂 連眼袋都大埋

好可愛 愛心紅蘿蔔
爵安食飽啲
辛苦爵安同爵媽了

真 有番啲肉仲好

可能而家已經冇晒貨

仲有小如!

一家人勁有愛
爵安太抵錫啦

上鏡真係好恐怖
過鏡胖十斤 仲要電視打橫睇視覺上又會拉寬

塊面瘦到

覺得MV個肥瘦已經係好靚仔 前日開live比起mv個樣仲瘦

開live真係好瘦啦塊臉番到屋企又要操肌又要讀劇本 諗起都辛苦

直頭係凹入去

扭夠數仲可以上yes station換嘢

又賣斷市

其實都可能未必係佢專登減到咁 多野做又忙 又第一次擔正有壓力
點都好 爵安自己食得健康 身體好就夠啦

啱啱上咗佢網站睇 人地都轉春夏款啦仲賣咩毛毛
好想要呀

牙登呢排真係瘦咗好多 要食返多啲嘢

到時叫家政學會教主煮餐好既比爵安食

sorly my bad bb 係我虧仲着緊毛毛

個款好似2019年 點會仲有

登：我寧願餓死

塊面凹晒
就黎陰影都唔洗打

煮好 請慢用

牙登選擇碟邊個瓜皮

黑暗料理

你又啱 買慣u記年年都係咁嘅款 一時間唔記得咗

各位家政學會會員係咪要含淚啪哂佢

安安MV 350K啦
Apple Music都上到第四 好叻仔

呂爵安好叻仔

教主煮咩都咁好食呢碟餸我可以撈三碗飯嚟食

食完會腎虧

食1啖飲1杯水

樓豬小心個腎見字狂飲水pls

冇問題望住教主 碟餸已經變得好甜同主席撐枱腳

神徒都是真愛
我淨係冬瓜羹都可以送飯食

黎喇黎喇姜姜

我食

點解塊冬瓜扒煎煎吓變咗羹
劇情好似無交待

攝相正

等佢自己變冬瓜羹

新粉表白盧瀚霆

我是你的人
一起走下去

呢啲家政學會秘笈來
唔可以公開㗎

副主席你好咁快已經改左七字痴女名

好想係Jerdan

呢個幾好笑 可以考慮

見大家傾得咁興奮忍唔住改名留言

希望班仔可以快啲食餐好既
唔洗成日節食

牙登同牙撈日日都battle飯盒/住家飯
笑死me

其實係教母vs 爵媽

Spotify
Day 1 #78

Day 2 #12

加油

Spotify小隊表示 已經loop到全家都就快識唱

應該撩咗出嚟 條瓜皮之後出現咗喺個碟邊

歡迎副主席家政學會好熱鬧 要迫爆家政室喇

我追到上面個腦都係諗起奸險商人盧瀚霆

搞到我又想改

小學雞再現

另一個戰場嚟
好中意睇佢哋呢啲生活嘢希望仔仔們快啲有啖好食

又提供一個七字名

有愛心飯盒已經好過外賣啦
辛苦教母同爵媽繼續battle

唔洗食九展叉雞飯

潛左水幾日恭喜兒登YouTube熱門第一拍劇綜藝唱歌繼續加油

鐘意皮皮啊
皮皮性格又好又長情跳舞又好睇笑得又甜

其實主席個擺盤都幾好吖著名法國菜
係本身劈嘢個色搞唔掂

軍裝絲醒呀
呢碟餸鹹到咁冇飯送住嚟食真係搞唔掂

你個名咁正既

俾叱咤個皮皮charm到
企C位又靚仔跳得好仲全全程笑住跳
想睇多啲皮皮跳舞做戲

你個名

真心要多謝叱吒個camman佢跳舞真係好好睇啊！！！

只係少啲討論

我覺得會為左皮皮睇730都算係鐘意嘅表現

今日啱啱改正式加入七字痴女行列

你本身係咩名

牙皮chef
皮皮有無諗過拍下YouTube影下貓貓同整下野食

一齊整西蘭花炒雞柳
：主席，啲雞柳要點醃啊？

又多個家政學會
睇嚟大家都好仰慕主席嘅廚藝

不過兒登話教主個家政學會得一個人

歡迎

頂 呢下真係次次睇都笑到癲

現場call out教母好好笑

皮皮食哂啲動詞成日打錯字好搞笑

係咪仲有個 家政學會盧瀚霆 絲
教主個家政學會應該好快爆
入會資格係咪要識煮西蘭花炒雞柳

呢排多左排版已經值得慶幸
佢都識玩架MEWE PO其他相

好努力咁睇返牙登啲ig舊live 睇到呢個真係好好笑

係氣炸鍋小王子

最好笑係兒登完全唔覺得有問題 仲要叫佢等下

佢真係性格好得意 好貼地

兩個都係廚神級(地獄界)

第一個開MEWE

今日家政學會要收舖 明天見
Good night~♥️(教主mode)

想睇貓貓 如果有埋跳舞片仲好

電話plankJersson成為受害者兒登一聽到柳兒去咗醫院之後即刻勁緊張

Respect
我懶得排版自己ig半年冇po野

我有follow佢MeWe啊

仲要好識玩 咁開mewe限定相post

有無皮皮嘅7字痴女要改名
有新名了

氣炸王子陳瑞輝
又打錯字陳瑞輝

首先要洗雞柳

落啲食得鹹魚抵得渴嘅豉油(多少少都唔怕)

再落啲當佢係鹽嘅糖

搞掂

個瓜皮畫龍點睛

即刻上gif

教主呢套戒得咁清嘅
拍男排俾牙契話佢食完焗豬再隊肉餅飯

係咪覺得牙牧要靚仔過牙波

仲有dance break個center
氣炸王子的微笑融化了小女的心

氣炸王子

dance break C位 MV個個look都好好J

真氣炸小王子個笑容
都係果句 做佢d fd嬲唔落佢一笑虎炸爆我個心

牙登太睇小我哋家政學會

登神呢套咁重戲份2個都戒得好清

乜唔係入會禮物係獲得主席親自炮製嘅西蘭花炒雞柳咩

集集都見到

呢套冇咗牙柳墊底

教主嘅家政學會會員 一間學校都唔夠企呀

365K認真覺得首歌越聽越好聽聽到歌詞再諗起爵安嗰日分享啲歌詞點樣去表達佢自己嘅想法

登神一定集集都派萬噸糖比我好食

後面盒cheetios幾好味
搵次認真開住條片跟住煮先記住等緊要唱一秒間

登神一定集集都派萬噸糖比我哋食

係咪呢個

勁中意佢哋呢下 好齊好型

係啊丁左好多次

呢part好齊好正 我都係咁loop
皮皮企center有加乘

仲要有大隻牙表

呢段真係正到不得了
呢個gif正

有冇人仲開緊電視？
播緊e先生mv

凌晨時候播不過都好過冇

唔好再早啲

播英超個時已經熄咗電視

不過都係播左半首only 之前係咪未播過？

我係慣左唔理電視播咩都會長開既人嚟 所以先咁夜都捕捉到

我係用呢個網 之前都有絲打介紹過

男排運動量咁大,食返多啲都OK掛

可能要除衫所以要戒口

留名

記得第一次睇返《全民造星1》皮皮跳舞solo好Impressed呀
唔熟跳舞但覺得佢應該係hiphop底。從來都覺得跳hiphop d人好瀟灑好型棍

呀jer 電話9401
兒登驚到佢
不過干炒牛河 凍檸茶 好笑d

個樣勁慌 好好笑
兒登扮外賣佬把聲都幾神似

佢表情管理好好 跳舞嘅時候依然笑得好甜好吸引到人望佢
Viutv咁多又跳得又睇得嘅仔，但係唔俾多啲機會佢地發揮

//Anson Lo同Edan收工仍黐纏，好入戲。//

一個人lead 個live 都可以咁好笑

登神不嬲相愛相殺

好認同表情管理好好
一on show就笑得好靚
Viutv俾多啲機會佢地跳舞啦

730有一集俾佢跳舞都好啊
當初記者會皮皮同Ben有dance battle我先會睇呢個節目點知開播之後係
Ben明明都係跳舞嘅叫佢去演情境劇

牙牧牙田好痴纏
搭車牙田都要挨住牙牧坐

睇埋佢地係fb既後續討論，佢地真係真愛黎架！

Mon po 好耐
見到七字痴女玩得咁開心
又突然諗到一個七字名
所以留個名

無論你幾高 我都咁愛你阿 邱傲然

我虎唔係最矮
好野 又有小虎隊
歡迎加入 我虎要發威啦

佢真係好全能
乜都得
漣漪再唱好啲就perfect

唱歌擔當邱傲然唔係浪得虛名架

鋼琴王子呂爵安

羨慕部新琴 可以日日被爵安彈

等咗三個禮拜都未見蹤影

無諗過佢兩個都追

姜仔咪一樣，主演aka3秒姜
今個星期終於入主線希望會多啲lok虎姜

期待第七胎

第七胎

有冇可能係跳唱呢

終於唔是廣告 姜仔

終於po 日常野啦
真係好掛住姜仔
見到姜仔出po真係好興奮
睇個look似係今日拍MV?
錄音應該唔會着到咁靚
加油呀姜仔
好期待呢首咁神秘嘅歌

見個look唔通真係有機跳唱

真
係咪特_登放咁尾 等我地睇曬成套劇

我都覺得個look似跳唱
希望係啦
同埋姜仔係咪呢幾日瘋狂節食
好似瘦左好多
有啲心痛
拍完MV食返多啲啦

佢講過加入呢個原素, 但有冇講係跳唱唔知出黎係咩呢?

之前睇到想棄劇
但終於捱到佢地出場啦
我諗聽日嗰集應該會講吓天晴同埋天爺後生嗰陣嘅野
所以應該有得睇lokger

我驚驚地係好似蒙嘴嗰種手勢舞
佢淨係講加跳舞元素
但唔一定係跳唱
我諗大家要齊心晚晚許願係跳唱先得

化到咁靚仔應該係拍MV？
拍完MV去食譚仔慶功

食五碗譚仔

五兜坦仔姜BB

譚仔幾時搵姜仔賣廣告

又提供7字痴女名
期待姜B新歌鏡粉好忙

姜BB

新歌

我都好鐘意聽人地叫佢姜BB
好鐘意睇其他人當佢係小朋友咁對待

恭喜呂爵安MV
YouTube 突破400K點擊

呂爵安好叻

唔夠4日400k

好叻

好叻仔呀呂爵安 你得架

爵安真係好爭氣

呀柳係mg1都叫過08:39

呢集好睇呀
但好多男仔唔鐘意姜b
而家應該好少少

身邊嘅女仔見到姜仔都心心眼
啲男仔唔gur都好合理

4:00

身邊啲男性朋友都唔鐘意姜仔
覺得佢扮野
但女仔就覺得佢好得意

好期待啊

呢條片嘅姜仔好得意
佢俾架貨車嚇親
最後嗰個笑容好小朋友
不過下次唔好坐馬路邊啦
好危險㗎

救命勁得意真係忍唔住要叫佢姜b

冇可能全部人都鐘意佢唔好跟風係SNS留言鬧姜仔就得啦

肯放低偏見嘅話會發現姜仔係好可愛嘅小朋友

你講得啱
唔一定要鐘意但唔好未睇唔了解就鬧佢

阿悔19:45有新片

道理人人都明但係做唔做到又係另外一回事

再認真聽下佢訪問講野 就知佢其實係一個好成熟好抵得諗既人 成日講野都令我嚇親佢竟然會咁諗 呢樣都係我入左坑之後發現到姜b最大既反差 真係幾意外 因為本身冇諗過佢呢個年紀會表現到咁

一啲唔熟悉佢既fd 通常都以為佢只係一個有好多妹妹fans既mk偶像 我都會叫佢地睇下姜b既訪問 好多人睇完都改觀

其實鐘意姜仔嗰陣都預左有啲人係咁
但唔好越來越多人都對佢有偏見就好

咁多人鐘意佢實有原因嘅
我都好驚訝佢思想講野咁成熟，之前以為佢係發明星夢小朋友
不過叱咤得獎感言真係好得體

希望大家都可以放低有色眼鏡支持下香港偶像

姜仔同教主都有少少呢種現象

冇睇開造星嗰啲好易對佢哋有偏見
唔知係咪因為香港太耐冇呢一類型嘅偶像
需要啲時間消化
不過已經越嚟越多人識同開始欣賞佢哋
繼續加油

小毒毒絲唔好咁sad
姜仔仲好細個又出道冇幾年，俾啲時間街客對姜仔改觀啦
相信佢會用作品去說話，證明自己係值得被鐘意嘅偶像

其實都唔只男性
有啲妹妹仔可能覺得香港無可能有偶像
所以有啲妹妹仔都唔鐘意姜仔同教主
覺得佢地mk仔無料到

岩岩先碌YouTube推介呢條片
鋼琴王子呂爵安加超級DeepV盧瀚霆
一個彈一個跳姜B既蒙著嘴說愛你好好J

我都好期待有日姜仔出一首歌大家聽完都會wow
會對佢改觀

大家快啲去睇阿悔vlog里 芯言好可愛

悔仔新片
芯言同佢都好qq

#芯言與牙呀虎
芯言好QQ啊
牙悔啲片真係每次都好驚喜
係好驚喜好好睇啊

牙悔好有禮貌 問路都有講唔該
小朋友嘅身教好重要

E先生連環不幸事件MV 4日 406k

珍 佢就算係日常都好好睇
愈睇愈鍾意牙悔份人

牙悔真係越嚟越正

要對佢有信心呀, 聲音辨識度唔係人人有, 只要姜BB繼續進步, 我相信佢絕對有能力俾更多人認同
佢快樂男聲嗰時, 我好記得啲評判話過佢聲靚, 仲唔止一個咁講, 咁點解出左道之後會俾人話難聽? 講白啲咪又係用眼睛聽歌 最好笑自以為識聽歌嘅網民youtube 話叱咤嗰時perse 唱得好過姜BB, 真係笑左
再咬好啲字, 講野講得再實啲, 我相信佢只會越来越好

再睇多次 真係好q

拖手仔個度真係好QQ

唔好同其他歌手比較，同自己比較有進步就好
一齊期待姜仔第七胎啦

吻賀美女 Anson媽媽樣貌年輕

第一次見教母,第一印象都係覺得佢好後生

佢姪女(唔知係咪)好得意呀

宜家鏡仲有邊d仔準備緊新歌
睇ig見姜同AL好似有

睇完牙悔新片真係想講芯言同呀虎超得意
趕時間芯言仲要係咁同蝴蝶影相好qq

後知後覺原來有集中討論post
爵屎報道

瘋狂吹奏爵安鏡仔們

新年前出到就好喇
唔好等過年
show me 教主新歌

有許願池可以投唱咩歌
有姜仔蒙著嘴說愛你同教主既神隊友

唔用joox 撐唔到 柳加油

放心, 只係打過比喻, 比喻下haters都係用眼睛聽歌, 唔理佢表現成點冇諗住同其他人比較呀 我都鐘意perse 啲歌架!
我相信姜bb會不斷進步架

我都鐘意！
期待七胎會有驚喜

兒登好叻仔

冇用joox +1
呢個好似仲要係vip先聽得
不過見到今次終於冇得比佢走數
係開心嘅

要vip 呀
紅底joox 唔會課

Hold住個yeah好qq

你個名
牙炸躺着也中槍
BTW 牙炸我愛你

好想kkbox請柳兒去玩下

肥仔唱得幾正

佢講呢句出嚟真係笑到痴線

好想同兒登講你努力有人見到架！！
佢今日放假～唔知會唔會去打卡呢
琴晚係時代等咗半個鐘都無MV出

視點31阿仔都呷姜BB醋雄性公敵

時代廣場嗰個係一個鐘一次

等到花兒也謝了～～希望下星期有時間去打卡

跪求
好耐冇糖

阿Will隊band 都好正

時代廣場播爵安個MV個時 好多人都舉起手機影呀 個下真係自豪叨兒登既光
最緊要帶埋個fd去 介紹鏡仔比佢識 我個fd睇完之後都覺得兒登好有才華

成個live都好正

想問而家時代廣場係咪仲播緊爵安mv?

嗰個啊仔好搞笑 NOO~

背伴終於上CC榜

1粒鐘播一次

仲播緊㗎啱啱先開始左幾日

仲以為咁耐已經冇機

我都睇緊.唔知E先生要遲幾多個星期先上榜

由男排開始就同身邊人吹奏爵安，陸陸續續有fd都同我講對鏡仔改觀（仲有唔少係過咗叱咤之後追返）！
到27號我post爵安彈琴片，個個都話彈琴個段不得了

背伴無啦啦又上咗cc榜 真係睇唔透個榜點玩法

好識玩

呢個笑話佢出道嗰個訪問講到而家

大會（姐係我）

應該差唔多到第二首solo嗰時

個評分標準

真係好識玩

原來係咁

評分標準:
1. 我鍾意 (佔33%)
2. 我歡喜 (佔33%)
3. 我開心 (佔33%)
4. 質素 (佔1%)

質素（1%）
獎品好豐富

搵日再去過影住巴士牌頂住先

佢真係好正

今日放假咁得閒就搞啲咁既野
果然係牙登

Cc個榜時快時慢 好難捉摸 有mv嘅似會快啲

點解可以咁有諗頭
有gimmick 過diutv

呂爵安真係好cute

佢story tag左花姐肥仔同牙撈

牙撈

恭喜契契

好想瘋狂同呂爵安聊天

佢應該會收到千字文

好期待兄弟參加嘅作品

諗起上年嗰個小時了了填充題牙登咁忙仲要睇fan屎啲作品

晚晚捕cc推介都未見
好想响電視見到兒登個mv呀

網癮少年根本冇停過

大會（即係佢）招攬參賽者

花姐玩咗

仲要佢自己決定晒賽果，呢啲係咪叫「一男子」因素

痴線架呂爵安
有時間休息下啦

芯言勁cute

不如上黎招攬下我地

花姐極速參賽
我load咗陣先get到

毛神神
花姐係唔係見牙登咁好成績陪牙登癲

琴晚凌晨3點幾4點播左半首

牙登啲caption真係創作力量同幻想會嚇你一跳

禾是垃圾見到個陣笑左
不過兒登真係好識玩
笑阿jer + 讚兒登最正嘅話
應該會係1. 2. 3.個到攞滿分

花姐對5字

但兒登個回覆

淆底安

細字 花姐對5字

大會（即係我）有冇興趣召喚網軍

對5字

佢呢兩個emoji都好好笑

包哥好似早幾日幫jer拍左野 (mv?)

好想睇哂11子參加比賽

心痛locker

佢唔覆DM

牙撈話好大壓力
網軍錫返

Locker周圍都有 唔洗預佢啦

珍。世界變
花姐居然補tag翻

花姐我唔該你捧下安安

佢直頭del story 再出

開心死牙登
咁多人陪佢玩

仲要出多個空白圖

我笑了

話咁快牙登Instagram followers已經96K

希望佢啲兄弟會理佢

連花姐都陪埋一齊癲

網軍可以出招

佢地2個而家係糖痴豆

受寵若驚呀真係

我都覺得啫喱米會玩

爵安好快就會成為mirror超過100K followers嘅成員

見到牙表like咗
唔知係唔係完咗激安先玩呢

淆底安del 咗binc story?

網軍已留底

係咪比花姐話

淆底del po呂爵安

淆底刪po呂爵安

凡走過必留下痕跡

大表哥淨間激安加油喔

欣賞你呀支持你呀大表哥

想睇大表哥介紹兒登出場唱歌(希望有)

係花姐del咗本身冇tag到比賽嗰個story
所以edan個story都冇咗應該唔係淆底del

次次有人話佢扮嘢我都好想講

前幾日仲見到播one and all
唔知呢家播咗E先生 仲有冇one and all呢

應該係因為花姐del左story
所以兒登個binc都自動del左姐

教主你上年嘅壓力同努力已經得到回報啦
神徒會一直喺背後撐住你

唔緊要 圖已cap

軒仔話入唔到mirror就入error